人民日報—新加坡有條件取代武漢成為中國的新兒子

一早已經係
中华人民共和国海南省新加玻市

武漢獨立 新加坡馬上回歸中國